早幾日比人迫和條氣唔順

突登走落歐霸再打過